[{"question": "https://www.zhihu.com/question/67405706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67405706/answer/254098669", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e7410\u670830\u65e5\u8001\u56de\u8d77\u8bc9\u4e09\u661f\u5728\u5e7f\u5dde\u7684\u5f00\u5ead\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67484838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67484838/answer/253286640", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u62e5\u6709\u4e24\u5957\u623f\u4ea7\u7684\u4e0a\u6d77\u963f\u59e8\u56e0\u513f\u5b50\u7ed3\u5a5a\u5bf9\u8c61\u7684\u7236\u6bcd\u662f\u4e8c\u7ebf\u666e\u901a\u804c\u5de5\u5bb6\u5ead\uff0c\u800c\u6c42\u52a9\u7684\u8fd9\u6761\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515249/answer/253980885", "content": "\n\u4f60\u611f\u89c9\u82f1\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25442100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25442100/answer/253495000", "content": "\n\u4f60\u6210\u529f\u5730\u62a5\u590d\u8fc7\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34578728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34578728/answer/253698001", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u8d8a\u518d\u6b21\u7206\u53d1\u9646\u4e0a\u6218\u4e89\uff0c\u8fd9\u4ed7\u600e\u4e48\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67404387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67404387/answer/254111189", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c3c\u5eb7\u65e0\u9521\u5de5\u5382\u7a81\u7136\u5173\u95ed\uff0c\u5168\u53822268\u4eba\u88ab\u88c1\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67531016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67531016/answer/254034065", "content": "\n\u73a9\u6e38\u620f\u53ef\u4ee5\u5355\u8eab\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62316516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62316516/answer/254072412", "content": "\n\u7ae0\u5b50\u6021\u5bf9\u81ea\u5df1\u6709\u591a\u72e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25442100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25442100/answer/253030596", "content": "\n\u4f60\u6210\u529f\u5730\u62a5\u590d\u8fc7\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21256049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21256049/answer/252891827", "content": "\n\u8868\u767d\u88ab\u62d2\u7edd\u65f6\u542c\u8fc7\u6700\u72e0\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67436172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67436172/answer/253725323", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u540e\u4e0d\u53cd\u611f\uff0c\u53cd\u800c\u8ba4\u4e3a\u505a\u5f97\u975e\u5e38\u597d\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/251382940", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67463287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67463287/answer/253986031", "content": "\n\u300a\u4e2d\u534e\u5c0f\u5f53\u5bb6\u300b\u539f\u7248\u6f2b\u753b\u7684\u53a8\u5e08\u5b9e\u529b\u6392\u540d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67484838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67484838/answer/253384295", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u62e5\u6709\u4e24\u5957\u623f\u4ea7\u7684\u4e0a\u6d77\u963f\u59e8\u56e0\u513f\u5b50\u7ed3\u5a5a\u5bf9\u8c61\u7684\u7236\u6bcd\u662f\u4e8c\u7ebf\u666e\u901a\u804c\u5de5\u5bb6\u5ead\uff0c\u800c\u6c42\u52a9\u7684\u8fd9\u6761\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67395268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67395268/answer/253095406", "content": "\n\u4e2d\u533b\u4e2d\u836f\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u88ab\u5f7b\u5e95\u6dd8\u6c70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67419586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67419586/answer/253964324", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u60b2\u51c9\u7684\u753b\u9762\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67527435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67527435/answer/253946504", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u771f\u7684\u76f8\u4fe1\u4e66\u5e97\u91cc\u90a3\u4e9b\u201c\u4e2d\u56fd\u5d29\u574f\u201d\u4e4b\u7c7b\u7684\u4e66\u7c4d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252067972", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57444160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57444160/answer/250645830", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u4f60\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b2255\u5f00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59681767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59681767/answer/253884393", "content": "\n\u56fd\u5185\u5f71\u89c6\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u6709\u6f14\u6280\u53c8\u6709\u989c\u503c\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/253428097", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67517133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67517133/answer/253994774", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82cf\u5b81\u88ab\u66dd\u7981\u6b62\u5458\u5de5\u5728\u4eac\u4e1c\u8d2d\u7269 \u4e00\u7ecf\u53d1\u73b0\u7acb\u5373\u5f00\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/253854281", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/253839246", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33474054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33474054/answer/253503448", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6218\u540e\u4f1a\u6709\u4eba\u613f\u610f\u629a\u517b\u65e5\u672c\u9057\u5b64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515249/answer/253718968", "content": "\n\u4f60\u611f\u89c9\u82f1\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24075060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24075060/answer/252930564", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u533b\u5b66\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/253612295", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60809486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60809486/answer/253889142", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u806a\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67489403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67489403/answer/253823070", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5bb6\u7684\u4eba\u5de5\u667a\u969c\u626b\u5730\u673a\u5668\u4eba\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u557c\u7b11\u7686\u975e\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40630766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40630766/answer/253973208", "content": "\n\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u5931\u8c03\uff0c\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5973\u6027\u7684\u751f\u5b58\u72b6\u6001\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47360784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47360784/answer/253963060", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u51e0\u53e5\u8bdd\u6982\u62ec \u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u3001\u767e\u5ea6\u8d34\u5427\u3001\u5fae\u535a\u3001\u77e5\u4e4e\u7b49\u793e\u4ea4\u7f51\u7ad9\u5404\u81ea\u7684\u7528\u6237\u7fa4\u4f53\u7279\u5f81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38178382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38178382/answer/253802070", "content": "\n\u4e0d\u60f3\u4e0b\u5e8a\u5173\u706f\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u89e3\u51b3\u529e\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66262743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66262743/answer/253825243", "content": "\n\u4f5c\u4e3a00\u540e\u7684\u4f60\uff0c\u5065\u8eab\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29999560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29999560/answer/253950186", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u7528\u8fc7\u6700\u9ad8\u7aef\u7684\u5316\u5b66\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67409058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67409058/answer/253197851", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u5feb\u624b\u7528\u6237\u70ab\u800014\u5c81\u5c11\u5973\u6000\u5b55\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67436172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67436172/answer/253970503", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u540e\u4e0d\u53cd\u611f\uff0c\u53cd\u800c\u8ba4\u4e3a\u505a\u5f97\u975e\u5e38\u597d\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23379197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23379197/answer/253543966", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c11\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u300c\u7f8e\u4e3d\u7684\u4ee3\u4ef7\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34031077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34031077/answer/253928278", "content": "\n\u65e5\u672c\u672a\u6765\u7684\u56fd\u8fd0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/252946754", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67402366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67402366/answer/253332336", "content": "\n\u7eb9\u8eab\u4f1a\u663e\u5f97\u4e00\u4e2a\u4eba\u5f88\u6709\u5a01\u6151\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23379197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23379197/answer/253579606", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c11\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u300c\u7f8e\u4e3d\u7684\u4ee3\u4ef7\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67526403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67526403/answer/253695654", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5bcc\u4eba\u7528\u4e0d\u7740\uff0c\u7a77\u4eba\u4e70\u4e0d\u8d77\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34395388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34395388/answer/253189554", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u53cd\u5dee\u840c\u300d\uff1f\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u523b\u7684\u6709\u53cd\u5dee\u840c\u611f\u7684\u4eba\u6216\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30994199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30994199/answer/252931622", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u8d1f\u80fd\u91cf\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67436172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67436172/answer/253690273", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u540e\u4e0d\u53cd\u611f\uff0c\u53cd\u800c\u8ba4\u4e3a\u505a\u5f97\u975e\u5e38\u597d\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67368973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67368973/answer/253381669", "content": "\n32\u5c81\u7537\u4e00\u65e0\u6240\u6709\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67501948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67501948/answer/253539145", "content": "\n\u660e\u671d\u82e5\u5b9e\u884c\u6518\u5916\u5fc5\u5148\u5b89\u5185\u653f\u7b56\u662f\u5426\u80fd\u4fdd\u4f4f\u534e\u590f\u547d\u8109\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251611664", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67489403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67489403/answer/253572685", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5bb6\u7684\u4eba\u5de5\u667a\u969c\u626b\u5730\u673a\u5668\u4eba\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u557c\u7b11\u7686\u975e\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/253023866", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67468767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67468767/answer/253610671", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5b66\u751f\u56e0\u4e3a\u9ad8\u989d\u5956\u5b66\u91d1\u800c\u9009\u62e9\u590d\u8bfb\u4e24\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67409058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67409058/answer/252686196", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u5feb\u624b\u7528\u6237\u70ab\u800014\u5c81\u5c11\u5973\u6000\u5b55\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23853957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23853957/answer/253014183", "content": "\n\u5c4c\u4e1d\u6c14\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\u5728\u884c\u4e3a\u3001\u7a7f\u7740\u4e0a\u662f\u600e\u4e48\u4f53\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/253400546", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u8005\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41362080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41362080/answer/253289079", "content": "\n\u87ba\u86f3\u7c89\u5bf9\u975e\u5e7f\u897f\u7c4d\u4eba\u58eb\u7684\u5f71\u54cd\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64163487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64163487/answer/252900582", "content": "\n\u4f60\u4f53\u9a8c\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u5e78\u798f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251518481", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66828598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66828598/answer/253610290", "content": "\n\u4e00\u53e5\u8bdd\u53ef\u4ee5\u628a\u4eba\u6bc1\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251923802", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67472860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67472860/answer/253264789", "content": "\n\u54ea\u6b3e\u6b66\u5668\u6700\u80fd\u4ee3\u8868\u4e2d\u56fd\u7684\u66b4\u529b\u7f8e\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/253129286", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252418182", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25442100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25442100/answer/235031752", "content": "\n\u4f60\u6210\u529f\u5730\u62a5\u590d\u8fc7\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515249/answer/254466890", "content": "\n\u4f60\u611f\u89c9\u82f1\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67468767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67468767/answer/254288746", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5b66\u751f\u56e0\u4e3a\u9ad8\u989d\u5956\u5b66\u91d1\u800c\u9009\u62e9\u590d\u8bfb\u4e24\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/253051180", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/254191252", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/253488255", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67125363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67125363/answer/253466307", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u918d\u9190\u704c\u9876\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67522311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67522311/answer/253729054", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a91\u58eb\u572811\u67082\u65e5\u4ee5107\uff1a124\u4e0d\u654c\u6b65\u884c\u8005\uff0c\u541e\u4e0b\u56db\u8fde\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/253190040", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66480166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66480166/answer/243306730", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e0d\u63a5\u53d7 996 \u5c31\u662f\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6\u300d\u7684\u8bba\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67484838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67484838/answer/253444952", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u62e5\u6709\u4e24\u5957\u623f\u4ea7\u7684\u4e0a\u6d77\u963f\u59e8\u56e0\u513f\u5b50\u7ed3\u5a5a\u5bf9\u8c61\u7684\u7236\u6bcd\u662f\u4e8c\u7ebf\u666e\u901a\u804c\u5de5\u5bb6\u5ead\uff0c\u800c\u6c42\u52a9\u7684\u8fd9\u6761\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67243249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67243249/answer/251917939", "content": "\n\u6240\u6709\u4eba\u90fd\u8bf4\u597d\u597d\u6d3b\u7740\uff0c\u4f46\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/211728362", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/253969459", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534501/answer/254036041", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5c0f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67531016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67531016/answer/254232318", "content": "\n\u73a9\u6e38\u620f\u53ef\u4ee5\u5355\u8eab\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67531016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67531016/answer/254114076", "content": "\n\u73a9\u6e38\u620f\u53ef\u4ee5\u5355\u8eab\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36390957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36390957/answer/254284592", "content": "\n\u4e9a\u6d32\u6709\u54ea\u4e9b\u6c14\u8d28\u8d85\u7fa4\u7684\u5973\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66860547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66860547/answer/247810288", "content": "\n\u9526\u8863\u536b\u66fe\u7ecf\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/254225930", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41193563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41193563/answer/254340387", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u697c\u76d8\u540d\u5b57\u592a\u9738\u6c14\u3001\u592a\u5962\u534e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u4e0d\u7ea6\u675f\u4e0b\uff1f \u53e6\u5916\uff0c\u5927\u5bb6\u90fd\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u697c\u76d8\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28181478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28181478/answer/253929153", "content": "\n\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u95f4\u8c0d\u6253\u5165\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u5f53\u9009\u56fd\u5bb6\u6700\u9ad8\u9886\u5bfc\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67517133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67517133/answer/253848817", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82cf\u5b81\u88ab\u66dd\u7981\u6b62\u5458\u5de5\u5728\u4eac\u4e1c\u8d2d\u7269 \u4e00\u7ecf\u53d1\u73b0\u7acb\u5373\u5f00\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/253953133", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67368973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67368973/answer/254044872", "content": "\n32\u5c81\u7537\u4e00\u65e0\u6240\u6709\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67390476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67390476/answer/253337171", "content": "\n\u4f60\u5b66\u7684\u77e5\u8bc6\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u548c\u6700\u521d\u7684\u76f4\u89c9\u76f8\u5dee\u751a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67531477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67531477/answer/254008740", "content": "\n\u5982\u679c\u56fd\u6c11\u515a\u8981\u62cd\u6444\u81ea\u5df1\u7684\u300a\u5efa\u515a\u4f1f\u4e1a\u300b\u548c\u300a\u5efa\u519b\u5927\u4e1a\u300b\uff0c\u4f1a\u600e\u4e48\u62cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37933115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37933115/answer/253966664", "content": "\n\u7537\u751f\u7a7f\u6c49\u670d\u4e0a\u8857\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36851579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36851579/answer/253183866", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u8fd8\u539f\u7684 Cosplay \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515249/answer/253551756", "content": "\n\u4f60\u611f\u89c9\u82f1\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67422102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67422102/answer/253065230", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26 2017 \u5e74 10 \u6708 31 \u65e5\u53d1\u8868\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u522b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33892838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33892838/answer/243579280", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u4e9b\"\u4e2d\u56fd\u62d2\u7edd\u7279\u857e\u838e\u4fee\u5973\"\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38369545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38369545/answer/254189526", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u9ec4\u7ee7\u5149\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/254288100", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66964131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66964131/answer/254406820", "content": "\n\u7537\u4eba\u771f\u5b9e\u7684\u4e00\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67489403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67489403/answer/253984299", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5bb6\u7684\u4eba\u5de5\u667a\u969c\u626b\u5730\u673a\u5668\u4eba\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u557c\u7b11\u7686\u975e\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56773677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56773677/answer/254056256", "content": "\n\u65e5\u672c\u716e\u996d\u7237\u7237\u88ab\u8a89\u4e3a\u300c\u716e\u996d\u4ed9\u4eba\u300d\uff0c\u6807\u699c\u5320\u4eba\u7cbe\u795e\uff0c\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}]